何撚解張建宗咁肯定元朗果晚，係網民打上去999 jam鳩個台？

老母閪果日日頭都知鄉黑果晚做嘢架啦on9！

張建宗代警犬道歉，代表咩？代表政府又推送中開始，每一步都行撚錯，究竟我地要俾幾撚多機會呢個政府？

網民用黑客程式jam 死條線

唔係唔拉下哇?一定要追究架喎

其實冇得呃喎, 有人用bot打電話實查到架

係中聯辦指示黑社會jam 999
等香港市民面對恐襲求救無門

大前題，普通市民都收到風果晚元朗黑夜啦，警犬咁把炮又話睇實連登仔，冇理由呢啲風收唔到嘛，區議員早一日知添啦，記者們可唔可以個個利君雅上身問得白啲呀，下下俾位佢地話政府會點點點，唔撚通自己真係無政府咩警鄉黑大混集咩，屎都滾！

有線啱啱爆咗差佬神早知道啦，又話部署好晒

執柒左999啦咁

屌你果日成十五萬人睇住立場妹妹比人打，得 2 萬 4 人打 999
用下個腦啦垃圾

一係佢就號召人玩嗰個
一係佢就係受號召一齊玩嗰班人

睇立場直播都成萬人啦 , 得 24000 根本已經少

佢有份 jam 線？

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition